奪命LZ 習近平聯大演講賊喊捉賊曝露「技安症候群」； 建制左毒圍爐，林鄭鬥爭上腦； 中港政治同質化

奪命LZ
習近平聯大演講賊喊捉賊曝露「技安症候群」；
建制左毒圍爐，林鄭鬥爭上腦；
中港政治同質化，簡單而粗暴，治標不治本，人心背向成常態︱
奪命Loudzone(第6節)
20年09月23日

香港花生
211K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: